今年畢業 同男朋友要求想要花/小公仔到時影相+當紀念係咪好過份

話說上個月終於畢業
雖然網上搞 但d人都去左學校到影相
見到人人手上都有公仔/花 我就咩都冇
明明已經早多兩星期同男朋友講想要
但佢最後都冇買
話好浪費錢 買黎冇咩用

想問下大家我呢個要求係咪好過份

一生人第一次畢業
其實我只係想要一份細細地都ok
雖然我知唔應該隨波逐流
但唔知點解見到人人都有自己冇個感覺好差
最後我都係問人借來影一影

由細到大其實今次係第一次畢業
係咪我睇得太重

佢話我太港女
唉

有冇人

你自己俾，一係叫老母俾

p牌推唔到

有得畢業仲想點

我係孤兒

自己想要自己買
你好窮咩依家？
呢啲錢都出唔起就唔好咁多要求
唔夠錢問朋友借

睇番 其實好白痴

冇咩想點

感建分

明白了

請善用起底功能

可能係我太幼稚
會轉下想法

共用ac

on99

好正常喎你既要求
你男朋友連咁少事都唔做
仲點行落去

接受你建議

太幼稚同港女

你男朋友咁小家

唔係
建議分手

飛左佢同我一齊 我買層樓賀你畢業

自己買啦 又唔係貴
仲可以比說話男朋友聽：你唔買我咪自己買囉 無野架

今晚會說分手了

其實唔知佢最後說唔買 到佢出現先知冇
有點失望
早知自己買